其實有無諗過廿年後 就差唔多係50年不變既期限

就係想你無洗儲備 無得反抗？

有冇諗過唔洗廿年後

信支那有承諾嘅絕子絕孫啦

1. 打返啱啲字再講
2. 唔通有儲備就反抗到?